[廢老區] 龍城泛民比人完美界死左

禮義廉: 1983
泛民: 1884
界票撚: 101

禮義廉險勝99票，條界票撚有101
條界票撚個Facebook page 10月28先開，11月21號己經冇再更新